LG mon成鳩日話節能模式

on99咁一時開到一時開唔到
除左買過個有冇其他方法解決？